7k list 永狠評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1680
主機板
- ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX $615
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5 $2249
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $560
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $440
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $320
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

budget 7k 如果不大問題就聽日出機了
thanks巴打

標題自膠
求

8g ram
內置dvd機

ram 後加好簡單姐，ssd 建議上mx300 275gb，cp值比較高，display card比多100上msi gaming x

樓主唔係買返去即刻用？

聽日落單砌炸

未入黎之前仲以為係bin c post

無問題